台北 4日3夜有咩玩?

其實都去過幾次, 見D 分就過期換黎hea 遊, 依家有咩新地方好去?
只係打算一日浸溫泉
咩九份十份無興趣..

最美風景是人

Wave, babe18 , elektro

福隆、金瓜石
北海岸
三峽鶯歌
烏來
仲有時間包車宜蘭一天遊

玩女

最美風景是人 望多d女

台妹又真係唔錯

外送茶